有無人試過日本買電飯煲返香港用?

頭先上網睇話有D 日本版110V 香港用會燒
又要用變壓器先用得 但用得耐都會燒

想請教下, 善用不推文TKS

個變壓器都幾大舊下
暫時用左年幾無咩問題

變壓器唔好用大陸野，用3-5年沒問題

我都用緊，隻牛又大又重.........
但好彩我用咗2,3年都無問題

普通大電器舖會有畀220V用嘅電飯煲㗎喎
雖然咁同喺香港買冇分別

要用100V嘅product就一定要加火牛

香港都好似有日本電飯煲

日本版啊

2000火嘅火牛
大約半個A4紙箱咁大
深水埗賣800蚊個

電器舖通常會劃個位賣220V電器，有日本製造既